再有人預告圍差館，請當面屌柒

唔該各位係各大tg group傳開去，經歷咗咁多次，仲會有人預約圍差館?

我知好多人都好想做啲嘢，但唔應該做一樣最差最危險啲事

我寧願嬲個時你快閃打爆黨鐵一塊玻璃，起碼敵人扣緊血。
圍狗屋，敵人係完全唔會有損失

聽日太子咪係囉

擺明係局，點解大家死都唔肯休息下，
散仔館就黎大變，有冇後果都盡地一舖，
唔識避就真係無人幫到

講左幾個月了。

攻入去都仲叫拼命
鳩圍完全係自殺

同意

留名聽日又圍狗屋唱肥媽
又被突擊拉十個以上

最好就取消聽日太子活動

聽日行動寫係默站一分鐘，但會唔會咁順利呢，靠大家嘅智慧解決，唔係靠怒氣，差佬一定部署好曬

希望老蘭可以分到少少兵力走, 太子手足都唔好戀戰

每次劇本一樣
有人喺邊度集合自然有狗嚟架啦 使鬼自己送上門咩

推

搏拉 搏打

真勇武唔該唔好去太子
聽日實圍狗屋, 實出事, 由得和理非做人頭好過

百分之一千唔會啦
點站完散水? 你信嗎?

狗屋範圍不宜久留
出幾下魔法走人快閃好過

燒撚佢狗屋啦屌 反正入面做狗都該死

主要係圍差館無左個意思，8月5日個日圍差館咪算成功囉，真係對準左差館而有攻。
而家圍差館停左係屌狗就當然係無意思啦，除左整癲班狗無其他效果。

一定又圍
可唔可以係行動守則寫明唔可以9圍狗屋呀

圍禮賓府有無得唸？

yes不過香港好難

11月都黎仲有乖乖地默站依支歌仔

香港人危機意識，尤其街坊，係好差
比你撚到又點？
對家點賤點冇良心
人家係有受過訓練㗎，又有gear
我親耳聽過亦睇過好多人睇少黑警
拜托，有啲危機感好唔好

根本圍大興好笨，大興早期成為新界、EU 衝鋒隊新界總部，唔使調車入面已經好多人，你圍佢咪盞自己蝕底 !!!